CCTVB 嚴懲阻差辦公的警務人員

即係話有人冒警？

請廣傳 藍屍 cctvb double confirm